【三無成員】無工、無學、無前途、無未來既你入來啦

是咁的，見到好多巴絲到十一月中都未搵到工，又或者搵完一份接一份，好似都唔知自己岩咩工，或者應該係要做咩好。

如果你仲係咁迷惘，我地而家開放一個機會俾大家去做下評估，認識下自己要行咩方向好。

btw，之前搵過一D巴打做過，佢地做完清晰咗好多，起碼知道搵咩工好。
如果你有興趣可以報名試下啦

有無巴打想試下呀？

一對一?

過左24，而且有份工做緊

樓豬做下清潔倒下屎先law
咩都唔識咩都無係做呢d架喇

係呀!!!始終前途野，一對一好D
同埋太私癮一大班人好難做到架

巴打 你想轉工？

有test做好似好pro咁

無錯!!! 你有無興趣試下？

好啊

gooooodd
收到巴打你報名啦

仲有最後一日渣!!!
試了既巴打可以係度分享下自己既感受